希望咁多位安答可以一人一票支持蔣嘉琦衛冕最受歡迎騎師😭

沒有KeiBB的日子 我不願賭馬了

停返十幾日賽先啦

潘頓成日拉馬都唔洗停啦 咁都叫拉馬咁澳洲幫叫乜

學學牙拉

咁樣叫唔叫拉馬唔係我地話事

班倒屎搞香港人就叻 成班港奸

Keibb 停7日，咁潘狗起碼停70日

😢

Yes 幾時釘潘狗牌

明輝？

老死 支持

停7日
On9

多謝你地咁十卜我

BB

睇下潘頓咁鳩騎都冇事 不如撒銷BB停7日既指令啦